將軍澳有刀手

將軍澳廣明有刀手 大家小心

推
街坊話上左37樓

已fc

推 大家小心 齊人先好行

現場手足小心
安全要緊

推

有片我

手殘打多左個我字

可能岩岩掉野嗰個
利申：現場